只要聽日泡泡瑪特升到$120，市值就超過1113 長實，誠哥死開啦

誠哥傻仔黎，用咁多年起商場起樓租間舖比我賣公仔，我幾間泡泡瑪特舖就買番你誠哥家産啦，開多兩個品牌上市就連新地 新世界公司都係我

支那出品 賣咁貴 無見過有人買

樓主幾時上市

越來越多睇唔透既19股來香港上

到時我告番迪士尼坐時光機抄我添

幾千億架

人哋話自己好好賣，你可以參考譚木匠

其實有啲公仔嘅設計師係香港人
有玩開玩具都知
只能話大陸市場真係好大

你覺得除左Popmart 有無其他幾間？

低能時代

自推一下，誠哥番屋企退休啦垃圾